[極重要求入] 維護區議會選舉公正宣言

建制人士已經放晒風，話驚D暴徒會破壞票站，令投票腰斬，想要一個公平公正既選舉。

我知道連登仔都係守法好公民，所以我希望大家可以同我一齊，嚴正向全世界宣佈：

本人宣佈，對香港選舉制度及香港人充滿信心，不需要亦不會阻人投票、騷擾投票人或票站人員、破壞票站或作出其他有可能破壞區議會選舉進行或影響其公平性的行為。本人亦會在能力範圍內致力阻止任何人作出破壞區議會選舉順利進行的行為，包括但不止於報警、向選舉主任投訴、在情況許可下對該人士行使公民拒捕權，以維護選舉制度的尊嚴。謹此宣告。

講定先，投票日邊個搞事，就要受到應有既制裁同報應。
今次真係好重要，求文宣。

正評即係一齊宣告!!
求正評，求推到選舉日

正皮！！

即使未必會贏都要投票

無錯!!!

推

幫手啦！

香港人!!!!

yes yes yes!

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

無錯!!!!